最佳古惑仔：南哥vs華Dee

正評：南哥
負評：華Dee

烏鴉

其實我覺得最似係大飛

最型

十八萬 零一百

嘩。咁就難計喇

包皮

大王

你唔好睇我份人平時喱喱啡啡

鼻屎佬

𡃁坤

好想睇大飛點撚坤